一個納粹份子落BAR

見到有篇文幾得意所以post黎分享下
A Nazi goes to a bar
一個納粹份子走到酒吧
一個納粹份子落BAR

一個納粹份子走到酒吧，在内四處張望，發現鄰近的桌子正有一個正統派猶太人坐著。
有個納粹份子落BAR，係入面四圍望，見到隔離枱咁啱有個正宗派猶太人坐係到。

納粹份子呼叫：「Barkeep！」，並說：「為我替在場所有人準備一回合的飲料，除了那位男士。」
納粹份子大叫：「老闆！」，跟住講：「呢round我嘅，除左果位男士。」

在場所有人都獲得一杯雞尾酒。納粹份子看著那猶太人卻發現猶太人向他展露笑顏。
在場所有人都拎左杯雞尾酒。納粹份子望住果個猶太人，發現佢向自己笑淫淫。

那納粹份子感到不快，再次走到櫃臺下單：「Barkeep！我要為在場所有人，除了他，準備另一回合的飲料。這次更要是準備最貴的。」
個納粹份子覺得唔撚爽，又去到BAR櫃落單：「老闆！再黎多round。今次同我準備最貴嘅酒。」

納粹份子再望向那猶太人，發現猶太人再次對他露出笑容。
納粹份子再望下個猶太人，個猶太人竟然對佢笑笑口。

納粹份子問：「那猶太人是個傻子嗎？」
納粹份子問：「個猶太人傻架？」

調酒師回答：「噢，不是呢，我的朋友。那是店主。」
調酒師回答：「啊老友，唔係呀，佢係店主。」

好文

譯到錯哂架…
人地英譯中文書面語譯得好好

你書面譯口語，都唔順，樓主係咪香港人黎架？

Masturbating
手淫

神父正在自慰時被一個合唱團的八歲男孩發現了。男童問：「神父，你在做什麼呢？」
神父打飛機果陣俾合唱團個八歲豆靚KEN發現左。豆靚KEN問：「神父，你做乜鳩?」

神父說：「這叫手淫。你很快也會這樣做的。」
神父話：「呢D叫打飛機。你好快都咁做架喇。」

男孩問道：「為什麼呢？」
男孩問道：「點撚解呢？」

神父回應：「因為我的手腕累了。」
神父回應：「因為我隻手攰喇。」

我支那狗，分享下冇賺錢都唔得?

An infinite number of mathematicians walk into a bar
無數個數學家走進酒吧

無數個數學家走進酒吧
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

第一個叫了一杯啤酒。第二個叫了半杯。第三個叫了四份一杯。酒吧侍應說：「屌你地啊？」並為他們倒了兩杯啤酒。
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

第一個叫了一杯啤酒。第二個叫了半杯。第三個叫了四份一杯。酒吧侍應說：「屌你地啊？」並為他們倒了兩杯啤酒。
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

Republicans are the true snowflakes...
共和黨人是真正的雪花...

They're white, they're cold, and if you put enough of em together they'll shut down public schools.
他們是白色的，他們很冷，如果你把足夠的em在一起，他們會關閉公立學校。

snowflakes是指對玻璃心 主要指Donald Trump

原post係度,唔洗理樓主個戇鳩仔

原POST係GOOGLE 喎

翻譯需時，大家等等

玻璃心？
我覺得係廢

認真答你，真係解玻璃心，而家D人會講雪花世代黎形容D 00後，話佢地唔識抗壓又易發脾氣

大家一齊分享

我係Brett佬
附上幾幅我嘅j圖

屌人，但係又做同一樣嘢係咩玩法